（突發）荃灣地皇外開始多人，有學生組織比狗圍

喺封鎖線外隔離圍觀都唔俾

dllm
呢啲時候先識9秒9

推

冇gear 冇防暴衫 佢驚過你

push

up

Push

pish

黑警死全家

手足出動了

用派防疫物資是否可甩到限聚令
每人行埋黎唧一下消毒搓手液比佢地
冇話要派幾多防疫物資先合規則架麻

你都CLS, nv限聚令重來都唔係睇人數

P